汽車轉插頭 跪求幫幫忙

外行人唔識野偷偷地買左個amp比男朋友放喺架車到用，點知搞一輪先發現得一條8字頭/3腳線，又冇得差電用，只係可以插住電用，邊到有得買條8字頭/汽車嘅線，跪求幫幫手

偷偷地dom左佢